［街頭實測］才華男神林作 vs 鬚根男神莫竣名。。。

作仔大勝！！！
永遠支持作仔！！！

吉嬸點睇咁多人笑作仔個西裝po

越黎越覺得林作似王祖藍

以下照片可解開作仔身高的迷思
作仔報稱身高171cm，真人目測165cm以上，作仔企埋身高172cm的mcm身旁，出現差不多平排的情況，可見作仔所言非虛！！！

打和喎 你條鳩片

不用sorly，我只會撐作仔！！！

我眼裡只看見作仔

名仔算唔算近千年最令仔asian

我揀mcm
巧令仔

MCM

唔知點講但係想同佢做愛

呀嬸話：who?

作仔型好多囉唔該！！！

街頭就是民意，班女人私心評

絕對係！！！

世界將我包圍 誓死都一齊
我揀作仔，才氣滿分！！！

Jolam

放低一蚊先啦清

無你咁crazy 同佢cuddle比佢鬚根磨就夠

J死人

真係好靚仔

Foreplay完你忍倒唔繼續？

我錯了，睇錯是作仔，原來你講緊名仔

會忍住扮gentle 怕太猴擒令佢反感

穿煲啦 等睇林作入黎話你

如果作知我苦衷
我對作仔一條心，只係眼花睇錯，以為有人同我一樣咁有品味迷作

頭大顯矮 身型比倒好差

Mcm好似有啲寒背。。。

俾我揀有錢

有錢+才華=作仔
In Jolam we trust

識咗有錢仔未

我已經識到作仔

收咗做工兵？

Un.
就算世人唾棄作仔，我都會企喺作仔一方

兩個一樣高?

Is.
唔好再笑作仔矮

mcm

LC

mcm真係好靚仔

Agger!!!
有少少似高以翔

鬚根似？

係

買佢單瘋狂大力俾佢屌閪

on撚79 林作都好吹噓

低汁打手

梗係莫竣名啦
佢有份twitter打國際戰線

床單？

no 只俾佢大力插一次閪就ok

點解撐作仔就係打手？
你自己唔鍾意就否定埋人地？

得罪講句 兩個都唔得

但我想同作仔selfie多啲。。。

dm作仔講出你的心意吧。。。

清鍾意邊款？

你之前都係咁支持Tommy 但之後都係反面喎⋯⋯

作仔之前出咗po想瘋癲大力屌一次吉野妹個閪

作仔哪裏來的自信同mcm鬥

唔好提呀安了，又愛又恨。。。

where

事實證明街坊真係想同作仔selfie多過mcm喎

問過Geoffrey 未

del咗 唔見哂

Geography係邊個？

梁朝偉

問題唔係中意邊款，係兩個都唔多掂，身形又唔得，樣又唔得

好想同牙名瘋狂做愛
好想吉佢屎眼再瘋狂射曬比佢
細細粒仲可以抱起嚟屌
牙名我愛你啊

呀偉
你同美人爭仔

清好變態呀

林作嚟？

Is

得一個正評
樓豬7到呢

從來唔睇正負評，又唔係有錢分

Gut bee bee

May pig pig

Mcm咁好j

依個look咪幾好 而家油立立咁
頭大真係唔多襯呢d髮型

林作把口真係幾得

Trivago？

屌係高以翔

而家有種才子氣質

啲囡比佢溝哂啦

其實trivago叫咩名

寒背

縮頭縮膊好無自信

Jeffery lai?

點解吉野妹成日鐘意啲甩皮甩骨既人
留名睇又燈死一件

係，而家先知

幾年前我日日講tommy，而家佢都上咗神檯了，今鋪作仔一定成功

咪幫個林作出名啦 睇完港台視點就知唔係自己人嚟

唔使我幫，作仔本身已經出名

喜妹你係咪俾人hack咗咋
俾返真正嘅吉妹我哋

無呀

我仲想講邊個黎

唔係trivago, 覺得佢好柒
Geography 就唔post出嚟啦，佢應該唔想出名
Ig都係private其他靚仔post你會見到佢

係我嘅

Mcm for sure la

粗口男神

On9先揀林作
MCM

每日要j十次， 驚佢老咗會走樣會好傷心

多謝

作仔肥左， 有返pad腹肌就同 mcm比得過

Mcm

林作真係好撚柒
有幾下柒到差唔多睇唔到落去

咁呢下柒唔柒？

中肯

好Q

林作成𠃊個小丑咁

增高墊？

唔柒
好撚型

唔好咁啦 分明恰鳩作仔咁好咩
佢平時已經成日俾人笑

林作個問題
係太有自信
樣呀身型嗰啲唔講
點解讀咁多書完全冇嗰個格調修養
淨係拋書bell同衝出黎柒
驚死人地唔知佢勁
反而mcm謙虛好多

班女就恰作仔，街頭嗰班先係真正民意。

仲盲目過我。。。

食開屎？

原來係mcm報大數

mcm可唔可以整整個鼻...

窪塚洋介 小田切讓呢啲貨色都屌打佢啦

on9

點解要吹奏mcm？真心覺得佢一般

呢個look好似樊皇/jj老公

老老實實港女始終喜歡有才/財華既！咩mcm死開唔該！

樣唔差+才華=無敵
內涵始終比外表重要